HK01彈出彈入扮理性，終於自爆

話說今日在下學習偉大的梁振英前特首遺風，努力讀報，發現01以下古怪標題及新聞：

個題係香港交出亮麗成績表
但個圖就係港府交出亮麗成績表
再配合埋內文歌德式既描寫，相信係我港府大內宣既攻勢，用黎吸引中立理性既支持者！support!

但問題黎喇，同一日01又出左以下篇新聞

咁到底港府交出亮麗成績表，定係打瞌睡？ 定係林鄭不代表政府

你地咁樣踩CE但抬高政府係咩意思？

唔該你地要幫我地政府手攪文宣，就連下戲，而家彈出彈入前言不對後語，十足精神分裂；枉你地自詡中立理性，而家自制矛盾大對決，真係唔知醜字點寫，五毛都叻過你地

消息：你理撚得我 我有政府消息

咁個消息係點黎，拎個消息都攪到咁

消息指支那 01 係紅媒

係堆屎裡面發現有屎的大發現.............................無人睇01，比唔到意見你！sorry

特約內容 = 收錢鱔稿

于X海不嬲係畜牲

收政府錢廣告黎你見有個錢ICON

見到主人特別親切

上下拼排

支1嘅新聞扮中立唔係宜家嘅事，支1評論早已露嗮底。

01有咩好討論

見到亮麗同成績表呢啲中共字眼已經唔想睇

政府俾自己燈中左

紅煤係咁上下

其實佢話林鄭係咪違反國安法